「11月上畫」靈異空間劇情討論

如題

睇咗，不過不失

套野其實係講性交驅鬼

可以睇但完全唔推薦

垃圾

垃撚圾

高潮位到喉唔到肺 十足小學雞寓言故事
教人做錯野要承擔責任
但係又表達得冇深度

冇期望去睇，睇完都唔係咁差姐

睇左 可以一睇但唔係必睇
我以為個死後世界會講多啲
套戲唔夠豐富
同埋唔多恐怖位
唔好expect係conjuring果種

睇到最後都唔知係真係有鬼搞佢地定幻覺